新垣結衣 (51) WATER~~ WATER~~~

標題來源：

第50個POST活動結果

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
現時bd版lh有既新畫面係無字幕
要字幕完整請選擇1080i(無bd版新畫面)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

ios用whatsapp save gif 教學：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2013.04.12 はなまるマーケット 新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

留名

第一頁留名

第一！

第一頁!

一

20M留名

附送清純今日子可愛圖集

WATER~~~

第一頁

追埋逃恥先

異教徒再留名

其實water有咩意思

最後都係第三

#26 (係唔係?)

冇睇mbmh?

係

冇

mbmh

訓得

睇完就知 快去

召喚water~~圖

留名
訓得

冇一頁

果然係phys prof
#26都計到咁準

好熱血啊

MBMH

會員結衣BB搶到1001未

下次整個投票無森山美栗 就唔會第三架喇

有冇加埋手越嘅

咁快就慶祝完 有點唔夠喉

搶第一頁乜咁好玩咩？

結衣POST人流會唔會仲多過隔離成個登

50 post 幾多個鐘推爆左

都有8票
多謝支持

好似十個鐘到

1455-0051

多謝支持 !

最速記錄係幾多

半日都冇

10個鍾爆POST,係咪新紀錄

貼蕉碌茶啦

依個快定情人節快？

情人節？
好似一日2個

好似飛翔既主力都冇上水?

Legal high 結衣戲份有幾多
有無一半

做咩貼七警

咁玩法下個月底真係100post
隔離高登個post 5年都未100post

LH1 1/4
LH2 1/3
咁上下

大部分時間有出現 放心去睇

我都係打左陣機左，發生左咩事

好似破左最快爆post紀錄

文

一至五平日 靜好多 邊有今日咁癲
唔係50post 我應該瞓左好耐

唔係我應該已經瞓左

又係你巴打之前討論過

實食無黐牙應該係

尤其係BINC/FAILED MODE果時

仲有20秒爆第1頁

咁我唔客氣喇

留明

打完機留名

睇左一陣父母又爆POST

父女

有巴打完美助攻

巴打自己打落黎紀錄？
搶第一頁速度真係無得輸

冇打,有時特登自己計番

真係好癲

可能雷動配票俾咗三巨頭

今次開post時間終於唔係返緊工

電腦call lihkg個api 做
聽朝瞓醒可以睇埋爆第一頁既時間

唔知點解每次同巴打你交流都有種Gay既感覺

忽然好期待下一部長劇上嗰陣可以推得幾快

我驚隻馬個名都有巴打改

你不如轉番紅字

好期待

洗乜驚 一定會

其實會唔會因為片山和宣喺飛翔得唔到小稻稻癲左，所以唔小心整到小稻稻失憶，之後俾態條知道左，俾個新身分小稻稻，之後成為左今日子？
（實栗腦洞mode）

巴打睇緊咩戲

巴基之星

應該唔會改錯左做踩親天王果隻馬名?

好似係係屋企望住爸爸媽媽

ok u win dllm

做乜

片山最後結到婚
相反藤枝要做寵物

已經準備好

穿越x劇透

痴線佬

聽講演片山個條友係日本版李天翔
專做強姦犯個類角色

最好都用番深藍

又新post

Sor 深夜腦洞開左

永遠的男配角

睇完smile，冇想像中咁差 而且我覺得小花俾人嚴重低估

唔敢睇呀大佬

厄介巴 等久了 我的今日子gif圖集

咁..小花緊係唔差啦 但劇情係我唔會重睇個類

講真論可愛唔會差過今日子囉

小花唔會差
維托chan好撚差囉

我會重睇有小花嘅部分

到最後白石惠都係得兩個人投 訓覺算

終於可以攬住bb取暖

計可愛
小花一定第一

小花夠係得兩票啦

啦啦啦 咪就係咁囉 所以話淨睇小花

米羅巴

樓上唔好咁痴線.jpg

好耐之前 就提過 小花係可愛嘅巔峰

又再新PO留名

呢度三巨頭霸晒地盤

屌平時成日skip第一版
岩岩頭先無野做睇下
屌你幾時多左個binc list

比三巨頭玩晒

20個post前已經有..

下次開個 除左三巨頭 投票?

之前都有ｃｕｔ ｄ小花ＧＩＦ出黎拉票

白石腥些係我第二黎

好

認真係想搞廣告投票

勁耐。。
浪費我一番心機，仲要人人可以改
btw 自爆果d唔好加

好似都講左好耐下
其實係想點搞法?

到時我會推 mbmh 梅村同學 做好晒準備
自己要好好咁推小花啦

都有咗一段時間

除左三巨頭 咁我一定all in梅村同學

首先要揾齊晒廣告 系列定單選

咁小稻稻應該大熱喎

會員：樹多村光

廣告太多，要投又要切開，除非有人得閒到咁
之前都討論過，最好就係得雪肌精系列內鬥
快d搞，等緊人買伊藤園

分組賽 主客和 讓球主客和

單選好多 一個個選要有分組賽

每樣產品出幾個再分開投?

我就唔信大熱 照衝

搵唔到其他人做例子
唯有自己填第一

學生鬥學生，職場對職場如何

要幫小花攞返個公道

到時我拎紅白之絆幫白石腥些拉票

切咩？

廣告必投Sony Walkman, 小小戀歌無敵

小花最高

終於明點解日本咁多投票
打發時間一絕

雪肌精系列最正應該冇巴絲會質疑 所以直接內鬥可能更實際更有意義呢

每個品牌內戰投票
跟住品牌最好既廣告再拎黎投票？

眼藥水可以一戰

久違的圖 好攰 瞓先 早抖

可以last到好耐

東京心，十六茶我都好鍾意
唔一定個個都投雪肌精既

我都唔覺小稻稻會係大熱
小三巨頭應該係白石 小光 同 小花

個證券廣告都唔錯

未有新劇 係要搵野玩

提名
明治meiji

計埋以前有好多品牌

一個個分開比人預覽
唔係點投..cm唔係人人睇過

完全無人提小梅 明明「我最喜愛結衣角色」都話晒提第五

短期內成日投票會玩厭
籌備下過一排先啦

雪肌精平均質素最高唔代表一定最好

度下個廣告點投都可以傾一個post

提名都好
鬥得既起碼有巴打睇過覺得正先會講

望住小梅總係覺得內在係佢老豆

百幾個 唔整gif 檔分咗都應該無人click嚟睇

唔使半日就新post係咩事

btw瞓先

激烈拉票o既後果

差啲唔記得
改歌詞

訓教 聽日改歌詞

CM 東京心最高

落街買個M記返黎睇住唇上食

手越祐也點解食到咁多AKB

anyways 入坑廣告係呢個

咁快爆post
拉咩票

呢個仲係我心目中第一
打起黎呢個輸左我買10枝2l去朗豪坊出面沖茶派街請人飲

我都覺得呢個贏面有九成

博文兄呢去咗邊

拉票都唔係重點

上面乜事

真係大家咁話啦
你都好意思笑人

但我想知投啲咩今次

又話推完上個post唔提
仲要係你提 你同囡囡啲相係咪要見光

點解兩個名咁似呀頂

Btw唔睇頭post?

我會簡依兩個

行開一陣啫⋯⋯
第50個post既1001

好想摸額頭

一秒都唔掂啦巴打

又完一套

感覺有啲空虛

睇完又想飛去東京

又咩推薦

睇左六集父女, BB 果時皮膚麻麻有雀斑, 都係MBMH 最正

當然小稻稻都好正

我明
早兩星期追完今日子都係

咸濕仔

飛翔個結局好⋯唔知點講
突然就結婚

happy ending 都叫好啦, 兩個人等左咁耐終於係埋一齊

鎖骨
果然係靚女

我覺得小小爛尾

有無咩提議
想繼續追結衣劇

廣告整合 要睇先自己copy
十六茶
笛笛該

兩個結衣

喵喵篇

meiji
落雪篇

閃粉 短髮

朱古力飛機

東京奧運

雪肌精
祈求篇

玩水篇

撚貓曬腿篇

撚狗曬腿篇

黑色吊帶衫

香港版

投票用 仲有乜可以自行提名

我都想去多次
順便去埋橫濱 今日子同逃恥都係度取景

黑色吊帶個個世界第一

冇上蓮燈幾日miss左3個post
去咗bb嘅地頭痴線

超級市場啲海報咁擺法有咩企圖

今日子同厄介

樓上Quote果陣可唔可以跟返格式
我個東京Metro變左細字
利申；重度強逼症

ocha please

我特登唔開link 開完幾十條片都有個youtube視窗
個post會勁長

無埋

有好過無
自己copy開仲煩

最近睇完逃恥... 真係搞唔撚掂
一邊睇個心好似融左咁!!!!!!!!!!
琴日一次過追5,6集 果然結衣bb最高

D cm 好正

廣告整合 要睇先自己copy
[i]十六茶[i]
笛笛該

兩個結衣

喵喵篇

[i]meiji[i]
落雪篇

閃粉 短髮

朱古力飛機

東京奧運

[i]雪肌精[i]
祈求篇

玩水篇

撚貓曬腿篇

撚狗曬腿篇

黑色吊帶衫

香港版

[i]東京metro[i]

治癒笑容篇

浴衣篇

[i]日清雞拉麵[i]

煮込み篇

一決勝負篇

投票用 仲有乜可以自行提名

我睇結衣bb啲劇都係咁嘅速度
今日子1日2集
LH因為要等字幕組所以不定時
飛翔1日5集
逃恥1日6集

巴打幫你係水蛇春咁長既reply quote返出黎

email ready?

廣告整合 要睇先自己copy
[i]十六茶[i]
笛笛該

兩個結衣

喵喵篇

[i]meiji[i]
落雪篇

閃粉 短髮

朱古力飛機

東京奧運

[i]雪肌精[i]
祈求篇

玩水篇

撚貓曬腿篇

撚狗曬腿篇

黑色吊帶衫

香港版

[i]東京metro[i]

治癒笑容篇

浴衣篇

[i]日清雞拉麵[i]

煮込み篇

一決勝負篇

mobage
等人篇

投票用 仲有乜可以自行提名

mobage呢個真係好堅,好歌+GAKKI

唔評論廣告效果前提

講起結衣廣告大家有冇睇過呢個呢 (慎入)

扮JR東海 Christmas Express系列
如果JR東海搵bb拍就好

唱小戀果個算唔算廣告

好好聽

Lm

廣告整合link

個post水蛇春咁長好難睇 遮哂其他討論

痴線
50post個活動參與唔到，爆得太快

睇過，好撚神似

已入頭post格式最底
暫時擇低先
個人認為最好幫d廣告搵返佢地正式個名

搵到名既都改左

今日咁夜都咁多人嘅

老婆成日賣廣告表揚我

可能未有返咁上下年紀未有咁多經歷，唇上都未係太感動到我
但總括黎講都幾好睇

獨佔

補多句，結衣真係好靚好有氣質

劇情其實好一般 小小tvb feel 不過個伏筆位做得幾好 小小感動

我相信有啲經歷過人生大事既人會幾有感觸既

太多痴線佬

題外話，明明冇聽好多年首給自己的信，唔知點解可以load返哂啲歌詞出黎

首歌都成8年前

留名早晨 宜家出面凍到痴線

十個鐘冇上嚟，爆多左一個post

成班痴線佬
早晨

頂。。咁就無左第50個post，真係超快

(留左次名同講左幾句就爆左)

有冇人知50po用左幾耐推爆？

用google form（excel 樣個個）好似搵同睇啲

繼續追落去
呢個星期終於得閒就連追左三套劇

根據巴打計過 係0.41日 破紀錄最快

起身LM

點解會推得咁快㗎

咁早起身

慣左
不過咁凍 應該瞓到第二輪

你哋做咩

諗起同結衣bb訓第二輪

佢喺我隔離喎

唉

好想俾結衣倒追呀呀呀呀呀呀呀呀呀

笛笛該

訓醒留明

新post

幻想下都唔比

你訓返覺啦

早晨留名

唔係空白圖差d認唔到你

呢個有名有時間，去到2016年6月嘅CM都有

Safari真係好廢

做咩？

投廣告會變左蕉碌茶黨同雪肌精黨拉票

其實有好多都好正

咁快又有新post,留名

有無痴線佬會買雪肌精黎用

東京心

有啲網想由m版轉做網頁版 轉極都唔得
Google chrome一下搞掂

LM

不如遲下投埋最喜愛嘅歌曲

10個鐘都無

改歌詞啊

其實有加強版

琴日個節目幾時先有得睇

突登去TW AEON買16茶,話時話個商場都幾正,又大又好行,又多野睇
又冇乜人
個度似係人流少既地方,咁大咁多野做唔做得掂架

為可愛的結衣bb留名

Saved

點可以冇依個廣告

廣告仲難揀

廣告天后出品得都係屈機級數

even pocky 都係世界級

日本拍果啲廣告真係好屈 好多勁重本去拍 成套劇咁
香港做到一半已經好好

諗起樂透果個廣告

係出面post見到個6億六合彩廣告
真係成套劇，有十幾個cm故事式串埋一齊
第一次想睇廣告

八分鐘但成套劇咁

食後感：味道係童星點心麪
唔係講到咁難食

重好睇過啲劇

lmgakki&Me

其實有一排香港啲廣告都好興好長，係近年又少見番

moneysq個個好撚濕尻

AU 三太郎系列又係屈機

星野達

睇預覽仲以為佢跳埋

不過實際好難 廣告一個免費台獨大
如果有多兩個多人睇既收費台 廣告費可以壓低 制作成本先可以提高 壟斷左根本無機會

點解bb成日都咁攰既
對眼好似有不可告人既秘密

話時話十六茶有無茶包買？
想自己沖黎飲

魔音

你試下朝朝六點起身

晚晚都叫佢早啲瞓
點知佢成日問

但我只好拒絕

呢個係MIX look
我見twitter好似冇

實情係

bb成日榨取我

逃恥時期嘅

唉呢排成日眼瞓 冇得mon實

遊少啲啦

留名

我係咪斷咗片
好似唔見左個POST既

bb無嘢可以俾其他人榨取

Cut頭cut手之後，分唔到前後

絲 點遊

新人起身留名

原來噚晚達仔又發癲

晨早留名

六分獨佔

獨佔biubiubiu

小稻稻

星期六早上好冷清

睇完張圖再聽埋歌 真係笑到好肚痛

同結衣BB一樣訓到十二點先起身

邊撚個詆毀我bb

終於搵到人唱歌差過結衣啦

bb唔需要果啲

繼續拉票！
痴線佬！笛笛該！
結衣BB

首歌改成點 其實我未聽過首歌

其實改邊首

浴照

無敵既結衣?

其實個元祖雞拉麵幾好食 但十六茶加熱之後無咁好飲

結衣唱歌好聽囉

十六茶凍飲先正
之前CM結衣bb都係加冰飲

近排好凍喎

係咪搞事 係咁詆毀bb

做咩話無人唱得難聽過我老婆，佢不知唱得幾好聽

有冇人有結衣既tg sticker 好想用要

睇下舊雜誌先

係咪講緊真知子呀

Tg me
@Mcdonaldd

加我tg我sd俾你

天氣凍到咁
可以係張床攬住結衣BB黎訓 真係人生一大樂事
你地唔恨得咁多

巴打你都好鐘情於我啲圖喎

不過白底就

元祖雞拉麵邊到有得買?

759

點解唔用十六茶煮黎食

我怕食完要call白車

影得唔係幾似佢

岩岩搵返出黎,之前各巴打暫時改左咁多,
比大家睇下

無敵既結衣 天真可愛好美麗
唔造作 係結衣 沉魚落雁靚到發癲

全賴有結衣 心中的愛不會滅
平日既煩惱 連傷感都一一掃低

唔知點解佢超屈機 扮白髮偵探都不古怪
唔會覺奇怪 扮吓啞女孩都可以 係咁cute

做下腥些 佢打官司無話唔得
仲有嬌妻 佢點演都可愛死 沒法比
盡責醫師 各種開刀急救無樣唔識
貌美嬌妻 沒有得揮 GAKKI’S MY WIFE

賢淑o既結衣 三餐煮曬好美味
唔係啊哇 麵豉湯 什錦苦瓜o i shi i de su
形象佢至多 雪肌精配合好俏麗
唔會再有下個 國色天香般好女仔
全新嘅廣告無得比 全賴結衣肯偷偷一笑
成件野爛哂 佢既小宇宙先至可以係咁燒
扮下音痴 佢唱下歌仔的確係夠萌樣
就算掠低 紫龍同冰河都不失威 龍咁威
為救沙織 啊星矢佢創造奇蹟
就算打跛就算打跛不衰比你睇

訓到依家先起身

凍到痴線 好彩有BB可以攬住取暖

完美講解

bb

有冇巴打投咗

bb係正皮定負皮

おはようござい

用來煮面一流

正

原來法官大人全盛係咁屈
不過都係投左bb

求下你地唔好放浴照

一望到個心口就知係結衣

影到有少少雜念，所以無save 到

投左涼子，因為我兩個都中意，想打和

你岡田黎？

求改埋下半首

雖然係假圖

WINWIN是不存在的

仲未投 唔想投

無上一晚又新POST

我都無投到
兩個既感覺好唔同

1001

呢張係咪執過嚟

上網Google 個張都係咁樣size

個個都講心口

李錦記馳名中外

cap自小稻稻

歌詞真係R爆頭都唔識改 盡左力 我係垃圾
成件野爛哂 佢既小宇宙先至可以係咁燒
無限次突破 佢既可愛度點解可以係咁升
就算掠低 紫龍同冰河都不失威 龍咁威
仲有屋寵 coco同心chan都不失威 龍咁威

放工留名

唔係逃恥，唔係今日子，令我迷上結衣嘅，係pocky呢7秒

講心口真係唔洗討論

心無雜念

啱啱先睇緊pocky個廣告 紅色衫嗰段啲動作真係

肥脾

Tokyo Heart CM真係最高

腳趾

呢三張真係好顛

數學習題：求面積

所有CM都最高

雪肌精呢段真係好正
好似同佢肩並肩一齊行咁

agger

第一身視覺

第一身視覺 諗起逃恥係橋到果張gif
真係好正

POCKY

wtf停止意淫唔該

今次你好值得信任

雪肌精世界第一

屌 嬲
今朝又咩搾取又求面積 想點

係囉成日意淫結衣
同偽毒源有咩分別

由你講出黎好似無乜說服力喎遊巴打

厄介值得信任

冷靜過嚟，我無考慮結衣嘅感受，我唔配做佢嘅屋企303室
對唔住各位，我會深潛反省

乜鬼野名

笑死 既然係咁就算啦

劣改一段

點解今個post咁多人講核突野

清泉

都係小稻稻fans最高汁

咁厚面皮既 借d咦讚自己

咪係

睇下先

等我地黎守護番

啲變態佬趁我行開咗就對我老婆評頭品足

你唔係轉投今日子黨既乜

推薦呢兩段綜藝，睇gakki影相好正

新垣结衣 Hello Photo Lovers 天空树篇

新垣结衣 Hello Photo Lovers 浅草篇

投票都完左啦 btw 上當年係今日子黨頭馬
雖然用圖無今日子巴咁瘋狂

巴打個GIF打包

乖 實栗需要你

個呀叔唔知結衣係邊個

比女朋友fake 咗我買雜誌話有老婆
佢買兩本中居正廣我買一本結衣啱啱好2000yen可以amazon 送嚟

點知我打開

smap 有10幾頁full page
有訪問or 專登去影嘅相

老婆只有一個官方專用icon 同埋萬年標準劇照

爭取回水中

比女朋友fake下先2000yen咪算囉

佢另外嗰兩本封面都值回票價
btw 佢一蚊都未比

いい汗かけそ！3位深田恭子「男が一緒にマラソンしたい女優」1位は
美レンジャー2月25日（土）8時30分
画像：いい汗かけそ！3位深田恭子「男が一緒にマラソンしたい女優」1位は
画像：いい汗かけそ！3位深田恭子「男が一緒にマラソンしたい女優」1位は
画像：いい汗かけそ！3位深田恭子「男が一緒にマラソンしたい女優」1位は
画像：いい汗かけそ！3位深田恭子「男が一緒にマラソンしたい女優」1位は
画像：いい汗かけそ！3位深田恭子「男が一緒にマラソンしたい女優」1位は

2月26日（日）に『東京マラソン2017』が開催されます。今年の抽選倍率は、先行9.6倍・一般12.2倍という狭き門でしたが、ランニング人口は年々増加しているそう。読者の中にも、健康や美容のために「私も走ってる」という“ラン女子”も多いのでは？

そこで『美レンジャー』では、20〜40代の男性500名を対象に「一緒にマラソンをしたい健康的なイメージの女性芸能人は誰ですか？」というアンケートを実施。

そのランキング結果とともに、マラソンの美容効果や走るときのモテテクをご紹介します。

■一緒にマラソンしたい女優ランキングTOP5

5位・・・綾瀬はるか（9.6％）

4位・・・長澤まさみ（10.4％）

3位・・・深田恭子（10.8％）

2位・・・石原さとみ（13.4％）

1位・・・新垣結衣（14.6％）

ミネラルウォーターが似合いそうな、清潔感あふれる女優が上位を占めました。どの女優も、汗をかいても爽やかそうですよね。回答してくれた男性は、一緒に走った後のキラキラの笑顔を想像したのではないでしょうか。

■こんなにいっぱい！マラソンの美容・健康効果3つ

マラソンはモデルや芸能人の中にも趣味にしている人が多いですが、その美容・健康効果は科学的にも実証されています。走り始めると、どんどんキレイになれるかも!?

錢巴又曬女

你唔係諗住拎得番啊？

請用正字

btw

而且佢都係人權jj

今日子4點留名

mark 低左唔岩音(藍字)既地方

賢淑o既結衣 三餐煮曬好美味
唔係哇 麵豉湯 什錦苦瓜Oishīdesu
形象佢至多 雪肌精配合好俏麗
唔會再有下個 國色天香般好女仔
全新嘅廣告無得比 全賴結衣肯偷偷一笑
從沒有造作 佢既fan屎先可以係咁升<--呢句睇唔明
扮下音痴 佢唱下歌仔的確係夠萌樣
就算走音 源仔同岡田都不訓低 係幾威
為作嬌妻 跳下恋舞佢無話唔得
攰到趴低 亦未失禮 不衰比你睇

飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過
存在過 未忘記 動人的角色伸展至下世紀
自信不死 面對艱阻永沒言悲
自我拋低 豁出身心即使血洗 未放低
做個知己 勇敢伸張正義無比
就算被打低 亦永未失威
不可摧毀

14min 冇人

而家接力啦

人權JJ都唔代表會俾返你

同埋中居左邊個本有岡田？

今日咁靜

下星期2科mid term
好想睇結衣

我凍到剩係想係床度睇飛翔

睇到呢句諗起厄介

表示係床度追緊真田丸

又買左一堆結衣BB雜誌、碟...
唔捨得開

睇到邊集？定係再刷？

大叔好似痴漢

依家先起身

唔獨佔你班痴線佬唔上水

7刷緊今日子

留一留名先

啱啱掛住揾舊post啲gif 冇留意用緊數據

呢D天氣真係好想訓教

第一次睇咋
覺得劇本寫得好好
有野木同結衣合作真係信心之選

WOOWOWO WOWO WOWO WOWO I WANNA BE YOUR NUMBER ONEEEEEEEEEEEEEE

想問子耐 其實係咪同一個人

[red]好[\red]
自膠

我估係

十日我已經用左一半數據

出街已經唔敢開圖睇

呢套咩黎

終於又追到LIVE

match

摩擦力

今日好靜

卜訓陣先

趁冇人獨佔先

但角色一個叫渡邊一馬
一個叫真嗣
一人分飾兩角

原來係逃恥 第二張睇唔出 睇黎要重刷

啲戲黎黎去去都喺嗰堆人

好難令人信任喎

空井你睇咗逃恥未

其實係睇完逃恥先睇小稻稻

厄介不了

巴打咁執著既
其實呢方面問題你可以睇片尾cast
不過呢集呢個角色就...

只能估係同一人機會都幾大下

其實逃恥已經好少角
lh 1 2 d角多撚到

Z巴，我已經超越咗你個記錄

戶田對比結衣殘得好快下時日太快，code blue的女孩一眼長大

呢方面我有強逼症
如果同一人無理由唔知平匡個老婆就係自己前度
不過發現係兩個角色 算了

閒人巴

Cause baby you are my no. no. one
睇完今日子之後，首歌日日晌個腦loop

開頭鼓聲

摩擦力

可能係幕後CAST客串呢其他劇都幾常見下 ,又你可以等BD/DVD出睇下cast list會唔會有修正 or 特典有呢場戲making scene

另外逃恥CAST都真係算少,不過D配角老是係唔同劇集常出現...

方便大家腦補
其實幾有親切感

今日子六點半留名

邊集？

第7集

啱啱發現沙田一田有大量600 豬淥茶

我頂.....掛住刷多次今日子唔記得左學車.....
又要買多堂

推

600ml..好唔抵

不過我照屌

癲
幾時考呀

新用戶lm

咩場

3月10號
(中期試考泊位咋)

350蚊就飛走了
睇多左一集咋！一集就無左

大叔影

證明今日子魔力大

話說我電腦爛左個殼拎左去整
今日去拎機佢開機試下有無問題
跟住個wallpaper就彈左個結衣出黎
仲要係咁伸個頭出黎望望望(canon cm)
已經無心機聽條友講野

一不做二不休 刷到完算

條友:其實我同你一齊睇緊都無講過野

開始追LH2

我係問你:你係咪結衣post果個腥些?

REALBOSS

話說之前有個客部電腦爛左個殼拎左俾我整
今日佢黎拎機我就開機試下有無問題
跟住個wallpaper就彈左個結衣出黎
仲要係咁伸個頭出黎望望望(canon cm)
我就諗起結衣post嗰位腥些部電腦好似就係咁樣既
我就問個客:阿生你係咪有上連登個結衣post
不過個客已經無心機聽我講野

潮文

搵人作埋部電腦既視角

星期六推得好慢
好多偽毒

話說我主人嫌我爛左個殼拎左我去整
今日佢去拎我返屋企果陣維修職員開機睇下我仲有無咩問題
跟住我就唔覺意將wallpaper個結衣彈出黎
仲要係咁伸個頭出黎望望望(canon cm)
主人係咁望住我傻笑，好似已經無心機聽條友講野
[/quote]

[/quote]

連登真係細

其實真知子都幾可愛

[quote]其實真知子都幾可愛
錯Link自膠

屌仲係出唔到gif
搞乜

可能你同真知子冇緣

我想問prof係咪好似有lh嘅op啊 我好似見過有人po條link share 但我搵唔翻
跪求

真毒
係到睇緊cm

可能係今日子呷醋鏟走你條link

ost,唔係op ed果d

緣已有

終於睇晒原著
一句道出喜愛飛翔的原因

13歲Gakki

真知子做左右美門老婆？

上唔上到一線可能就睇唔可以咁快殘

而家三巨頭係遙,結衣,石原,基本投親票都係呢3個

戶田已經去到一線尾二線頭

長澤人氣又係差左好多, 共同原因好似都係好殘

好得意

屌
細細個個已經咁得意
99點9999999...

有冇前面佢演出既部份

記唔記得第幾集啊

長澤人氣差到我以為佢結左婚

唔好誤導佢

toda DN1果陣真係幾屈機 但2就完全唔掂

越大越靚

佢媽媽同佢唔太似樣

？你講我張gif? SP1

戶田最紅已經係death note個期，dn3 已經以為佢三十尾

死亡筆記新電影既戶田睇落又好似無咁殘咁，係咪錯覺。戶田快d變返以前咁

對眼好橫

投親票次次影都冇
好似冇哂人理佢

病咗?

唔係 亂撳

bb係呢段片入面好可愛啊

腳底按摩果part

侵侵，即刻有人關心你

我就真係病咗，不過毒撚冇人理

結衣都話自己遺傳媽媽嘅身高多啲
又真係幾高

你唔講

感冒 ?

平匡：有老婆是一種保險

結衣bb

毒撚係唔會病
小心身體BTW

喉嚨超痛

要食雪糕

雲呢拿味定朱古力味？

雲呢拿

記得俾加班費喎

不過唔會有人買比你揀

跟住食燉蛋？

一樣係怕怕醜醜咁
可愛

好似村姑 但係一樣咁得意
怕怕醜醜咁動作好可愛把聲好好聽

今日子9點留名

食飯後推一推！
結衣BB

唉 俾呀媽掉咗我個十六茶樽 仲要係第一次買 好有記念價值㗎嘛

結衣bb真係好可愛啊

我諗起唱歌嗰個村姑

原諒你689個PST

Post

巴士站見到岡田
唔知到時如果MIX係香港上映會唔會有大張Poster呢

影到好奇怪

你講緊個poster定垃圾影得好奇怪

LH兩季D OPED大部份都買唔落手(無instrumental version )

首ririri main melody又成首KPOP

好似得S1 ED有買其中一個ver(拆件賣可恥)..唔太確定我睇下電腦有無RIP過先...

Match

岡田笑到

desha

又幾似wo衰鬼
btw電車男真係好正

以前第一次睇電車男覺得成個故事題材都好新鮮
好似開啟左新世界既大門一樣

果期上下D作品根本係好多人睇日劇入門作

like 電車男/野豬/女王的教室

我第一次睇嘅日劇係木村嘅律政英雄

每睇一集飛空
就諗到最後佢哋結婚
點解要劇透我

第一次睇就係電車男
果時細個覺得電車男嘅生活完全冇問題

飛空真係佳作 角色同劇本配合完美desu

long vacation

繼續推改歌詞 跟巴打之前改既改左小小
(利申 番教會)

賢淑o既結衣 三餐煮曬好美味
唔係哇廚藝正 麵豉湯 什錦苦瓜Oishīdesu
形象佢至多 雪肌精廣告好俏麗
唔再會有下個 國色天香般天仙般 似的女仔
全新的廣告heat得起 全賴結衣肯偷偷一笑
從沒有造作 佢既可愛度點解可以係咁升
扮下音痴 唱下歌仔 確實係變萌樣
就算走音 源仔同岡田都不累低 係幾威
為作嬌妻 跳下恋舞佢無話唔得
攰到趴低 未怕失威 不衰比你睇

班偽毒出哂街

神探咖利略

請繼續支持小稻稻

最尾果段似難改 完全動力開波

btw張ost好似又reissue?

同一屋簷下

入唔到對話圈姐

其實重溫緊達哥

絲打有番咁上下閱歷

第三段
我都係覺得
（唔再會有下個 國色天香般好女仔 ）好好多
有冇人同意？？

我想知有機多小稻稻friend

我覺最尾兩集結衣剪短咗頭髮冇咁好睇

都好正

神探伽利略 ，就係呢套劇集搞到我去睇晒所有東野圭吾嘅小說

買雜誌見到第一頁有結衣勁開心

咩雜誌？

又真係冇咁好睇

日本雜誌？

Mini 日本時裝雜誌

之前有一期係結衣封面有冇買

腳

屌好撚難聽

達哥你唱得好撚難聽呀
笑撚死

今日子gif圖留名

達哥聽到之後

我記得細個都有睇同一屋簷下

ririri係咪第2季9nine果首？
之前睇動畫magi已經覺得d歌好kpop

應該係電車男同女王的教室
但都好撚細個睇，記憶極模糊

冇呀

今日凍到無曬人

係咪有福山雅治個套？

其實真係好撚難聽

我記得結衣bb初初話唔痛但之後痛到扲住塊面

請支持真知子

腳板好大

屌你三木

雪絲係腳膠

我都係女王的教室最有印象 嗰陣仲有sp前傳 講阿久津真矢嘅經歷 我仲記得片尾曲係成班人跳舞 同阿久津係相反 好熱情咁

最尾果張

最少40碼

真知子幾時破我記錄

好靚

三木真係好得意好搞笑

記得細個時tvb星期日朝早係日劇時間

江口洋介，褔山雅治，三弟係堀北老公

孻仔先嘅一口

14刷LH?
依家9刷

有無人挑戰今日子
11刷

腥些差一百個鐘咋！

15

原來叫律政狂人咁膠

有冇印象睇過 當初只是擦身而過
啲配音好難聽 硬係覺得係電視睇係差咁啲 唔係煲劇感覺

結衣呢個髮型有冇多d相

其實個名都唔算膠
不過配音真係

就咁Legal High咪幾好

初初聽律政狂人呢個名成日同律政英雄混淆左

大陸譯得幾有味道

台灣 賤招百出

古美門係完全冇可能搵到其他外語配得好

王牌大XX

賤得好吃驚 笑到我

台灣d名想點

逃恥仲膠 tvb叫僱傭妻子

喺台灣:
王牌XXX=堺雅人做
女王XXX=天海做

勁得意

其實主要係阿lu配GAKKI問題,btw 阿lu係日本配音界都係有人討論

如果你未睇過可以幻想下佢配釘宮角色果陣個9叫mode腦內補完

佢配釘宮理惠以外我真係無法接受

但就咁睇唔太似劇名

yes,

首歌兩首歌黎既,一半kpop一半jpop

魔鬼xxx=阿諾舒華辛力加

強國正名唔係李狗嗨咩？

彈幕

真係笑撚死咗 我唔明up乜
勝者即是正義夠直接

我返嚟了

[quote]我返嚟了

十六茶正名都係焦碌茶

台灣個名，好笑程度拍得住16茶潮文
真係好垃圾

又係時候瞓覺

Lh1唱片頭嗰個小野惠令奈除咗係前AKB 原來都係lespro 即係結衣同門 好似好有緣咁 不過宜家退出娛樂圈喇
我只認可えれぴょん為LH入面最好聽嘅歌

見到你呢張反而笑咗

可能係因為

屌

德成

好現實

聽到都無興趣睇

古美門個中文配音真係 笑到我

森山美栗。融入家中

咁快又800回覆
睇嚟又冇機會搶第一頁

覺得ok喎 第一次係睇tvb音

之後想聽結衣把聲先上網睇

上網睇完就兩個主角都中意左

李狗hi 1首歌真係幾好聽

可惜唱個個已經退左演藝圈

大雄!!!!!~~~~~~~~~~~

完全對唔到口型

古美門平時講野完全無停頓，佢如果跟返種節奏其實就跟到口型（好似係）

即刻唔想睇

有無對住啲廢老訓話嗰幕聽睇
好撚型

佢一輪咀講個d位其實配音係咪唔會跟到

小薰

村民唔係咁諗

佢個嘴型真係好難跟

唔敢睇

LH 1 op

LH 1 Ed

LH 2 op

LH 2 Ed

我分唔到片頭定片尾

呢個短髮好靚

LH回憶大學時期嘅真知子

又劇透

lh1高質好多

情人節

垃圾巴你係咪要歌

只有LH2 OP同LH1 ED

今次唔放link啦,上次放出黎有50幾個request,無預計會有咁多cdrom最怕又係有人欏去牟利

quest佐星空巴,你依家要可以去隔離登pm我

Shidare

唔知點解一睇就傻笑

Legal High

喺嗰個世界遺產村個酒吧播左一陣先發現係lh2 op

全部廣東話配音都好專業

咁都算劇透

lh ost最鍾意依首

I am feeling High

揭曉內情或腥些感人肺腑發言時專用
以上des

講起ost 最中意今日子呢首，好似係佢哋喺夕陽前傾偈度，聽緊有啲想喊

然後全部都會被推翻

土豆load唔到

實栗大學Look又係好靚

我都係

unblock youku

女神kiss幾正

古美門搏同情&欺騙感情專用BGM

好似每次今日子同厄介解決完案件傾計都會有

Navy not blue

200% agger

呢首正

MIKURI大學時期有EVA BGM ，第一次睇到真係好興奮 （呢個唔算劇透吧 ）

咩App

EVA 果段超興奮

利申:EVA FANS

天橋個幕

網易雲，不過香港上有時得唔得，有啲鳩，好

iPhone我用hibymusic

依首係某集結尾用過
係全套LH唯一一集結尾係無LEGAL HIGH

其實Soundcloud都有

lh2 op 隻舞笑到我噴水，好奇怪

其實今日子呢首都幾好聽

S2EP06

撞左

btw

睇左今日子，逃恥，legalhigh，跟住睇咩好呢
睇完legal high幾like堺雅人
想睇半澤

睇本澤同埋小稻稻

好睇 快D睇

飛翔都未睇

日劇啲ost真係好多好正，求婚個rising road 仁醫開頭個bgm

呢首其實又唔係好sad 有d浪漫feel 好難形容

真犯賤
又睇多次UFO

仲有code blue1同2

mbmh呢

係咪得我覺得配得幾好
以前睇原版已經覺得同香港好鬼似
頭先睇呢個版覺得佢講得好中

推介MBMH 同飛翔, 結衣靚到爆

飛翔定code blue先好
btw半澤有無seed

其實逃恥入面結衣bb嘅電話攝咗張綠色卡係咩卡呢？

貼紙黎架

like this

貼紙先啱

張貼紙講乜架？

之前仲以為係sucia卡

唔係SUICA咩 大東京地區

飛翔推介
不過男主角又係唔知做乜 拖住我bb2年

結衣BB晚安

幾十蚊張貼紙

聽個時sad sad 地

睇完三巨頭 睇呢兩套無得輸
尤其係MBMH

白石黨

做乜咁睇唔開改呢個名

結衣BB護衛隊基地：LiHK

Mr.winwin can trust

呢個名犯眾憎

真係配得好好

趁人少少推爆開新post如何

識睇一定睇cb先 如果唔係會後悔

唔講都冇留意就爆

我想開52，比次機會小弟開post

標題建議：
1.
2.

今日慢左好多

今日未追過post

咁你要負責推

好眼瞓呀

第一張講到好似最終回last post咁

推呀

我都係，但要mon第一頁

咁快啲推爆佢

已經睇緊飛翔了

LIHKG有這樣一句諺語
新垣結衣係我老婆

又係末廣 健一郎，逃恥個soundtrack都係佢作
比個讚佢，啲歌好正

突然之間又推得好快

唯有出動啲珍藏圖誘發推post動力

i am ready i am ready

推po 首選今日子

1定2

1

好凍好眼訓

好似未訓得住

gakki是s

52!笛笛該!

950都可以開喇

推呀
1001

1002

多D人推呀

Test 新留名系統
20M留名
[img]

今日子呀！

980

開得喇巴打

記認就是一張很大的白圖

唔洗望名都知邊個

見圖如見名

不如叫白圖既結衣

訓得啦

點解成日POST白圖